今日咁多阿sir捉超速

Why?

捉你

No la 捉啲mk

星期六浸會橋，觀繞兩個方向必有

大熱天時 見到警察叔叔企喺條路到暴曬 睇見都辛苦。

又唔係即派，唔緊要啦